CCTVB 新聞部係咪讀屎片架？

今日割五成，明日割十成？！

城呀，城池個城呀 dllm